奧斯爾向兄弟保定「回禮」：10年最佳德國兵

【體育】阿仙奴球星奧斯爾在社交網站支持離開德國國家隊的謝路美保定，形容對方是近10年最出色的德國球員。

德國教練路維周二宣佈，湯馬士梅拿、曉姆斯及謝路美保定將不會再入選國家隊，希望把機會留給新人。2018年不滿聲稱遭種族歧視而退出國家隊的奧斯爾（Mesut Ozil）周二在Twitter上載與保定的合照，還寫上：「加油兄弟！近10年最出色的德國球員之一竟要離開國家隊，實在令人遺憾！」由於奧斯爾並沒有提到梅拿和曉姆斯，不禁令人懷疑其中有芥蒂。

原來，2018年奧斯爾憤然離開德國隊時，大部份德國國腳不但沒有支持或安慰他，梅拿更公開反駁奧斯爾的言論，表示德國隊從來沒有歧視移民後裔。然而，本身是加納人的保定卻公開支持奧斯爾，當時奧斯爾在個人社交網站寫道：「多謝兄弟，多謝你的隻字片語！在德國隊你總是在困難時刻向別人伸出援手的人。」

保定則在社交網站表示理解路維的決定，「我也曾經年輕過，明白必須給年輕一代讓出位置。但我將繼續努力，希望將來有機會重返國家隊。」

隻笑氣狗幾時死